死車狗 我屌臭你老母

黑哨到

a09!

A09!!!!!!!!

係咪用IE出post?

佢住元朗56k 放過d牛屎仔ok?

A09今日去邊度食好西

大快浴粟米肉粒飯

死車狗

shakeshack

食厭左

溝到waiwai 未

代答:未 咪撚再問 呢世a0

溝到嵐嵐未

樓主車狗